呢幾日allin 咗亞軍廷 德國 巴西 我決定星期二allin埋牛仔

IFC見

睇黎你好燈 聽日all in熊for sure

聽公海講你做左燈神

估神

到底知唔知咩叫All in
有咁多次就唔叫All in啦

借左4次財仔 要一鋪番本

再見了

貼飛先啦

再見

有冇得賠

Ching 有無考慮叫屋企人買對家

點估到會輸

New lamp god

我要嬴錢唔要做燈神

支國旗唔係 比利時 咩?

換返支比你

已經輸左幾k 決定收手

直接買葡萄牙奪冠 十拿九穩
有球王C朗坐鎮 重現86馬勒當拿

一人球隊 西班牙呢

800點……
樓主功力深厚